有冇手足同我一樣買左黃店初見朱古力聽日送俾條女

咁貴

手joke用心整㗎
150算平

應該要賣721